代表財經台手足 多謝浪卡！！

熊軍今日唔洗死
聽日千跌